有無人唔會同朋友心事

有無人同我一樣 真係好少提自己啲煩惱啊唔開心啊 因為覺得講出黎都無乜實質幫助 同埋好多時唔開心都無心情講

我以前都係咁
乜都擺係心入面
不過而家多左同朋友講心事
聽佢地意見,開解我
的而且確心情會好啲,舒服啲

成日驚人地唔想聽我講 驚阻住人

Same 好少講有咩心事 因為覺得講完都冇用

我都係咁，覺得講完都冇咩幫助
但有個朋友好似比佢睇穿哂咁，有時明明咩都冇講
佢就會問：點呀又 又做咩 講啦
然後就會乜都講哂出黎

+1
因為都冇咩野好煩...
番工係好麻煩 但又唔係唔撈會口停口停果種

只係而家d日子好似好渾渾噩噩...但又過得好快

人地當你係朋友就唔會咁諗啦

我都知嘅 但硬係覺得好難講

頂同你一樣呀
會覺得人地無興趣知我啲野
跟住收下收下就慣咗唔講
而家啲fd都變哂酒肉朋友咁

主動講

又唔係酒肉嘅 我成日聽佢地講 不過都試過有朋友誤會覺得我未當佢地好friend乜都唔同佢地講